(請教)想轉行地盤搬磚

有無人知人工如何? 晉升機會點?

上料呀
之前問個靚仔大概1000蚊左右

做咕哩不如做泥水學師